[黑鳥]咁多位巴打知唔知香港邊到仲有bbf?

我以前睇幪面超人decade 果陣覺得部野可以連菲林邊影出黎好靚
可惜當時周街都係嘅時候我仲係一隻中學雞買唔起
而家想買翻又唔知邊到有
有無巴打知？

P.s.知好多twin eyes 靚過佢平過佢
買黎係想影相同叫了左個小小心願
希望咁多位巴打唔好叫我買第二啲相機

Push

Pish